【0228 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

又一日

基本料：
截至尋晚8點有93宗正式確診
今日冇任何初步確診嘅消息
佛堂暫時佔14單

全面復工

多謝樓主每日update

多謝樓主日日update

快D問佢599C個LIST

多謝樓主日日都update仲做整合

本報比較官員在2009年H1N1豬流感及今次疫情會見傳媒次數，2009年首一個月見記者的場合有31次，最常現身是曾浩輝，有16次。今次疫情首月見記者場合有37次，最常見是張竹君，25度現身；現任防護中心總監則現身3次。
陳肇得9次

開始

護士仔出黎做咩

今日有1宗確診

好欣賞呢個簡報會每次都準時4:30開始

#94 鑽石公主號
64歲 第一批包機

今日1宗確診
鑽石公主號 61歳女 第一批機, 無病徵

起碼感受到尊重

從未出現病徵

同屋企人住同一間房

佛堂
有38人檢疫緊

佛堂已聯絡247
38隔離檢疫, 179 醫學監察

30人出院

今日4人出院
#19 20 30 42

同埋一開波就講數字/資料, 無咩廢話

#70 96歲
仍然危殆
4嚴重
26 45 59 72

依d佛堂都有咁多人去

之前班仆街成日播片浪費時間

96歲果個坦白講....
醫返都....

其實佢地出黎都係報數字無乜廢話可以講

一 號 支 那 武 漢 狗 俾 錢

有冇記者問下班鬼國人出院有冇找齊數？

呢個歲數求舒服地去多過醫好掛

鑽石公主號返港嘅
好似就快有10個確診了

講真係...

其實好慘
九十幾歲都冇比大病帶走
但係啦啦中武肺

找左數???

HA決定進一步擴大監測計劃

因為有一日會係鳩溶

如果好似之前既POST咁講好似窒息咁死真係好撚慘

依家好似8 個

好恐怖

集氣！

不如全船人連埋下星期武漢班撚樣一齊既掉去荒島

依家開始唔一定見發燒/呼吸道感染先驗
如果醫生有懷疑就會驗

69 號確診者有冇傳染其他人

加強監測計劃
-18歳以下都會做
- 專科門診都會有

有三個病人經過 加強監測計劃 , 搵到係陽性

之前掟手足落海果D應該會中，身同感受下!!

呢D真係寧枉勿縱

應該係一盤幾唔錯嘅生意

未,條pk都未出院
記者應該再問下 究竟條支那狗使唔使俾正價,講緊斷萬計

感同身受啊

最緊要死唔去

有無新確

1

1個, from 鑽石公主號 , 坐第一班包機

萬佛朝終？

唔知有冇初步確診

成架機玩完

政府會等佢出院將佢送中走數

南韓幾日內升到2000個

有無記者問下啲曱甴女點

鳩溶確診未

醫管局女人: 多謝 D 同事幫我哋慳返D 保護裝備

呢啲咪真實數字囉 中國係呢個時候仲係41宗

大廈名單整理緊

郵輪裡面都有手足，係船公司/日本隔離做得唔好，咁多人感染都好無辜

武漢嗰d就算啦，可唔可以放棄佢地

張竹君好似連續20日主持記者會

應該係等佢地親身感受下果種窒息感覺!!

老人家市場絕對大
銀髮經濟

我信中國政府喎

非密切接觸者

武漢果D可唔可以掉去新屋嶺

檢測能力強,可惜邪教+奶共累事

今日得1單 仲要係輸入個案
疫情已受控

一陣又比世衛屌佢作大個數引起恐慌

所以下星期一開工

其實根本討論都多撚如,冇咩好睇

佛堂case係咪完左啦

未
只係今日未有

間佛堂應該賺唔少錢

狗同人之間會唔會傳染
仍然係未知數

唔係幫佢慳，應該係其他原因……

一向都好似手套咁無限供應嘅嘢，
而家………………

又冇足夠資料

佛堂
仍追查緊病毒來源

呢句野睇字都FEEL到有骨咁

點會係幫佢慳

冇病徵嗰啲？

蘋果

之前驗過一隻貓 陰性

咁究竟邊隻狗, 邊隻貓

#94 屋企人檢疫緊
老公住同房 檢疫時間會延長

暫時唔建議對出院病人有其他額外跟進工作
因PCR TEST已經夠敏感去辨識

其實叫高級啲嘅都冇用
今朝陳肇同陳漢儀開記招 咪又係十問十不答

#18 貓 陰性 返咗屋企
#77 狗

#18嘅貓(陰)
#77嘅狗(陰)
仲有富婆(#85)嘅狗(陽性)